---
title: "Hotel business is our business"
subtitle:  "Creating our future"
date:  2019-09-10
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Ethic"]
---
Jaar 3, New start New Studio dingen...Vandaag had gingen we groepjes maken en mentaal voorbereiden voor vrijdag.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Het begon in de middag vandaag wat wel wat minder is but anyway...Vandaag hebben we groepjes gemaakt voor het project kwartaal. Ik zit samen met Elliot, Edwin en Paulina. Samen zijn wij Pluto. 
Het ontwerpbureau dat Hotel IBIS gaat helpen een betere ervaring te bieden aan hun gasten. Het project is wel een soort van leuk maar we zitten bij elkaar omdat we nog hopen op stage te gaan. 
Dus de hoop dat het team oplost in de volgende 2-3 weken want uiteindelijk willen we gewoon ervaren hoe het nou echt is..naja ik tenminste ik weet niet of de andere zich zo voelen maar ik wil het echt ervaren. 
Maar vandaag was niet zo interessant alleen maar team vorming en dan je waardes van je groep duidelijk maken. Voor de rest niet zoveel dus morgen ga ik verder met soliciteren en wat dingen voor school doen. 
<br />
<br />
<b><i>Peace out. Girl Scout!</i></b>
